新戰線：拎晒各區免費派頭條日報既頭條日報，避免中立市民被洗腦

何柱國條仆街日日公器私用喺頭版寫文抹黑
今朝都見到好多師奶拎黎睇佢寫乜

本身星島集團同百份報一樣都係奶共
不如聽日開始一日拎兩份然後即場拎去回收好唔好？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：維園 12pm

>>>入group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

[支共核彈] 幾百個新疆人被黑布矇眼、縛手、跪地，畫面如同納粹集中營！

好快手

支持

屌, 標題柒左
拎晒各區免費派既頭條日報

push

on9啲阿婆好早排哂隊去拎完拎架

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

今朝條仆街又抹黑

不推文

啲阿婆係拎黎回收定會拎黎睇?
有人幫手回收就最好

拎去賣啫

罷工又驚秋後算賬?
抵制又覺得唔方便?
罷食又話唔慣?
連十點大嗌都驚擾民?

拎份免費報紙掉左佢一定冇成本啦掛

同廢老搶報紙行動gogogo

仲有大公報

呢份野廢老藍絲都唔會睇, 反而唔使理

兩老日日睇網上版 睇到洗哂腦
屈婦人唔在講，仲有個巴士的報成日吹外國勢力論

咪話
我果頭好撚多廢老拎
有D仲會打開黎望兩眼

日日出街都要用頭條
BBQ透火又用得著

快啲幫佢地del app

廢紙回收箱見

李國章話佢同大部分香港人都唔會睇
有日搭巴士見到出面有個四十歲左右嘅女人睇緊
同埋圖書館報紙室都唔少廢老睇

易啦

做埋D 零殺傷力既營火SHOW
我係佢都抹黑你啦

仲有份乜鳩香港仔

起碼攞十份先

文匯報旗下

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

有份叫香港仔

作新聞咁作

推

尋日拎咗份大公報去執狗屎

721 831 811 新屋嶺

我老豆日日都拎份俾我，好有用，我哋叫佢折疊式流動狗廁所，所以會拎嘅唔一定係廢老

一份未必夠
下次拎多幾份

頭條日報咁厚，卷起嚟扑狗會唔會好響

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

你唔駛排都一堆阿叔阿嬸拎晒

Push

好 我屋企都有尼d報紙覺得好偏頗 好on鳩

每月按時領取不俗待遇的黑警們, 請找回你們的良心, 你們有愧嗎?

😂😂😂

近牌睇港台外購紀錄片 <希特拉的幫兇>
主持話國際好流行用啤牌形式去展示d通輯犯
9.29 大遊行文宣可以整呢d

52 (定54) 個真係唔多
但建議唔使全體司局長同建派議大放上去
更好o既係有廣泛性
令到想作惡o既人知道唔止係局長同議員先會被制裁

官：林鄭、鄭若驊、李家超、陳茂波、劉江華
商：賤格商人，何家黑幫，美心老女人，大家樂等
行政/立會：何妖、葉劉、張國鈞、陳智思、李慧琼、張華峰
公務員：自以為政治中立o既DQ主任、教育局民政局同政制局高級官員
(唔好以為非問責高官就可免疫，呢點好重要，可以阻止公務員做幫兇)
警：記者會講大話o既黑警
黑：黑社會鄉事派
駐港機構：主要負責人
教：教聯會主席
媒：何柱國、屈穎妍、周融
醫：篤灰醫護
偽學者：劉兆佳、雷鼎鳴

就算今次整唔切
我地時常更新邪惡名單，提高警覺都係好事，提醒大家做人定搵工都要自己睇路

香港仔又係奶共

支持環保廢紙回收

聽日一早起身去排

Tui

借個位

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

咪即時丟落回收箱，佢哋可以拎返出嚟
真係唔想帶响身就最好丟落垃圾桶，越污糟嘅垃圾桶越好，唔好環保撚上身
一係帶個大啲嘅袋，袋住到收工/放學後，甚至拎埋返屋企
等夜晚或過咗期先拎去丟或回收
一個人至少拎到兩份，出門口一份，去到目的地又可以拎多份，如果你條路線好彩嘅分分鍾拎到四五份
派報果啲人唔會派多過一份，見你拎住咗亦都唔會派俾你，所以要個袋夠大袋住先再拎

幫推

俾500蚊佢叫派報紙條友提早收工再成疊拎走

支持可試

咪傻啦 我阿媽淺黃都會睇呀
D老人家成日留係屋企悶 咩都睇下架啦

日日拎幾份掉落回收桶

你拎多啲報紙咪等佢銷量高
廣告錢又收多啲
咪更多本錢去洗人腦

拎撚晒哩種洗腦報區啊。要持續每日都拎去搶都要

推推推推推推推推推推推

你拎去俾D回收既婆婆公公, 佢地會好多謝你

通常係擺疊報紙係地 等人開工自己拆開黎派
大約6點幾 應該係空檔時間冇人得報紙

咁不如影幾張成個垃圾桶都係免費報紙嘅相
post去落廣告嘅商家fb
等啲marketing閪人睇下啲錢點掉落咸水海

玩到要課金
可以既話盡量維持0成本抗爭啦

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為/中資野
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步

唔好覺得自己做嘅野微不足道/無咩影響
你相信財富係一蚊一蚊儲返嚟
點解唔相信一點一滴嘅堅持可以達至成功？

長期抗爭唔容易 香港人 加油

14年嗰排成日咁做

冇錯, 完事後要影多啲呢類震撼性既相, 加強宣傳效果
反正又唔犯法

行動post要推！！！

順便借個位

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

攞曬去回收救地球。

Ho

免費報紙最依賴廣告
要用狙擊CCTVB廣告商既力度狙擊頭條廣告

至一四年星島何柱國咁仆街之後，基本上唔會攞頭條，俾條仆街加印咪仲賺錢

Under大公報

好多寫字樓樓下都有 仲要擺出去一個鐘會派晒

支持
尋日已經見地鐵出口有人派大公報，拎完比啲呀婆回收

有份叫香港仔嘅仲仆街
大公文匯出版

我公司啲同事每日都睇

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

餵下報紙飲水已經ok

慳水慳力

拎多幾份屋企煲底見

Pish

又打壓新聞自由...... 企喺隔離叫人唔好拎好過你搶撚曬人哋啲報紙， 咁同藍絲撕連儂牆有咩分別。

做下野啦香港人

而家係何柱國濫用新聞自由, 用佢旗下既媒體抹黑打壓香港人既自由
唔尊重人自由既垃圾媒體我地亦唔需要尊重返佢

平時都唔睇，𠵱㗎要攞多啲

仲有你知唔知咩叫新聞自由? 我又唔係吹雞打鳩星島記者(生果記者琴日就真係俾人打啦)
我而家只係同阿婆鬥快拎報紙睇, 打壓左你乜野新聞自由?

推啊

點都拎左先 用黎做咩都好
唔好比啲唔知既人睇完比人洗腦

gogogo

怪老師?怪埋家長呀笨
條友真係以為社會出現問題會無人知
上街抗爭嘅人比班高官更清楚社會問題

am730相對中立好多
C永青雖然奶共, 但佢寫文用字理性啲, 冇煙仔何咁仆街

唔錯
同拎大公報/交匯報返屋企食飯舖桌呢個做法同出一致

：做咩日日都攞幾份大公報？
媽：幫幾個街坊攞。
：（點解會咁）
媽：佢地用黎幫自己隻狗狗執屎。
：

每人拎十份

好心唔好咁弱智
信者恆信 你咁做只係令佢有埋證據指證你
同埋叫人返工返學時間同人鬥搶報紙簡直on撚9

報紙好好用

對鞋濕左可塞落鞋吸水
墊鞋墊枱坐地下墊住...

總之記得攞啦！

好方法免費又唔犯法

指證我乜野? 外國勢力煽動人拎免費報紙?
同埋返工返學時間同人鬥搶報紙先最有效囉
所有黃絲打工仔學生, 每人每日搭黨鐵時順手拎兩份再餵垃圾桶, 肯定唔使半個鐘就收晒香港頭條日報皮

星島新聞集團係衰撚過百份報

推
拎去回收好過洗人腦

睇左十幾年免費報
am730算最中立
有啲專欄直頭黃 例如曾志豪
辦公室同中環又係笑鳩啲公司高層
施永青專欄可以skip

頭條=故仔+廣告播
成份拎黎放煲底都得

都市都算ok 但唔詳盡
近年越出越細份

香港仔日報 好耐冇睇
佢以前落好多力去做社區議題 亦做得幾好
例如搬郵局對社區不便 佢可以出成頁去講
本地波佢都出成版去講
不過 只睇呢兩樣好
新聞果啲全部藍

晴報=故仔報
直接skip

好！

我都想講
好多師9會睇 之後被誤導

well said.

等d運輸佬放低就即刻成包攞走

支持！

香港仔係文匯大公旗下
必須收埋佢皮

仲有大公文匯呀

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

g持

我想話近呢3個月am730同晴報會晨早就派哂
係真係出紙少左定點
佢地係咪就執

仲有香港仔呀

好喎

我返工個到直情只得頭條有得拎

收到

呢d樣一早存在
大家都知信者恆信呢個道理 所以一直無人理
係你發現新大陸咁要誇張到開戰線對付
班廢老搶住拎唔係因為佢新聞價值 而係為左拎去賣俾廢紙車
所以根本係無影響

same!!!!!!日日都係得頭條
所以我先想問下
因為黨鐵好多站都無哂報紙櫃
全部報紙都係地下放
見am730 阿姐好早已經罰企
唔駛做

煙仔何呢排日日頭版寫文抹黑, 搭車見到多左師奶阿叔會認真睇
有感而發

推呀

一份反共報紙淪落到奶共....

你幫佢拎晒
啲廢老藍絲投訴無得拎
人地report要加印
咁頭條咪可以去同廣告商講佢地銷量增加
廣告咪又可以再落多啲

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

日日都拎一份返屋企墊垃圾袋

上面有人講
掉晒落垃圾桶之後影相廣傳
話俾廣告商聽你地喺份廢紙上面賣廣告

頭條根本就星島黎
執晒佢俾阿婆好過啦

效用不大
如果咁易被誤導証明佢都係冇獨立思考力既人
除非佢親身感受過極權既掌摑

免費先係最貴
代價就係吸收假新聞

有啲垃圾議員都派文匯報呃啲呀公呀婆去拎

頭條好多奶共專欄作家
扮晒專業中立洗腦

先唔理效用, 重點係冇成本, 嘥你半分鐘拎份野掉落垃圾桶既時間咋
完全唔犯法架

拎晒佢

支持低成本抗爭

日日拎返公司放入垃圾桶

成疊拎啦 戇尻

支持 拎嚟墊狗屎都好

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

何柱國條仆街幾撚時死

有時間嘅人去做part time?
不過多數派報紙果啲人都係阿嬋

唔好

拎免費報即係免費幫人宣傳
1) 其他人見到好多人拎會以為好多人睇佢
2) 要加印一 d 都唔難
3) Statistics 會顯示好多人睇佢, 從而佢會多咗廣告收入(因為廣告商係睇幾多讀者, which is 派咗幾多份出去)

變相佢仲賺多咗, 拎嘅人又冇少到

exactly

拎俾啊婆賣廢紙啦

拎比呀婆夠好

拎走埋大公文滙啦屌

仲有大公報同埋晴報呀

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

好似每人最多攞一份

咁樣好好多
但係攪扮中立報冇名冇實

不如攪大公報啦，佢地一直抺黑示威者
尋日佢地疑似放fake news 再頭版扮 fact check
一來開打有名有實
二來可以攻擊佢地為抺黑而做新聞

6點幾7點

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

直接整死佢地好過 同抵制tvb一樣 邊個落廣告就搞邊個

何柱國一定要清算，要send俾共和黨員大佬，等佢入清算名單

追擊頭條啦，跟 TVB 每日任務玩法

推，日日係屋企樓下拎去垃圾桶

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

612 721 811 831 新屋嶺

行動詳情
1. 每次拎一大疊頭條走(如果人手派就另計)
2. 掉落最近既垃圾桶 (唔係回收箱, 唔係俾廢老回收)
3. 掉完後, 幫個鋪滿頭條日報既垃圾桶影張相
4. 將張相放上連登/ fb / ig廣傳

屌你呢d真係害人不淺

吾該大家每人𢲡d，吾好又要年靑人去做哂，又有藉口比d仆街廢老搞佢哋。

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

如果要咁做記得要呢頭拎，呢頭掉。
因為如果手頭上有報紙係手，阿姐會唔捭，所以記得掉咗先。

日日返工都會拎，入閘一份出閘一份，拎完即撕再dum
仲kb3嗰份香港仔仲癲，報紙版點新聞，不過呢份好早派

唔小心倒瀉早餐杯奶茶，係咪我一定要要晒

支持
不過已經無搭黨鐵
唔知仲有邊到有得拎

做緊好耐

0成本無危險嘅嘢
和理非個個都可以做

只係要早少少起身同人去爭姐

唔係咁都做唔到呀？

就係唔畀佢地拎

Dom垃圾之前
揭到中間果頁

中間打橫咁斬半一分為二先好Dom
會有廢老係垃圾桶搵返出黎

今日何柱國條撚屌又係頭條寫文打毒針
又俾我見到有班阿叔邊行邊睇佢篇文